匯豐最優惠利率維持不變

匯豐銀行今日(22日)宣布，該行最優惠利率(P)將維持不變，保留在目前5%的水平。同時，匯豐給予港元儲蓄存款戶口的利率將會維持不變。

2018/03/22 15:19

應該再寸D, 減按息

樓市淡友又要等多幾個月先有望跟加 捱住升市先

就算加,都唔見得樓價會落

Okay 下星期7.85見

咁點。繼續升

再推按揭優惠啊仆街
繼續夾埋地產推高多一波樓價
之後勁加息逼鳩人還錢

緊係減息

港元?不了
手上港元已經轉哂美金收息
黎緊準備同銀行借錢換美金食息差
睇下邊個爆先

巴打資金上億架???

就加

大把水

索羅斯都上連登

咩收租回報低 真係得啖笑
收租係二奶，樓價一年升一成先係大婆